［高清有圖］粉紅 乳 日本

係72x 往大埔方向巴士執到 samsung 唔知咩型號
而家電話應該唔算貴 但相信入面有相/contact
希望幫幫手搵返失主

推一下

再推

3/10

4/10

5/10

俾司機咪得
洗鬼放上黎？

你個標題

比巴士司機啦.
失主去總站問就得.

多個途徑俾佢知啫 同埋個司機揸緊車
唔好話你自己咸濕入左嚟？

on9物主睇到依個標題一定會知係自己部手機啦

你又啱梳 點改返title

機主似係靚女黎

開返個新po
[失物/尋物主] (形容下) 咁樣

幫推
反而想知個殼係邊買，幾正